# django-survey-and-report's Chinese i18n file
# This file is distributed under the MIT license.
# Zhu Sheng Li <digglife@gmail.com>, 2018.
# Anton Melser <melser.anton@gmail.com>, 2020.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-19 14:50+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-09 00:52+0000\n"
"Last-Translator: Zhu Sheng Li <digglife@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.7.13\n"

#: dev/templates/base.html:3
msgid "en"
msgstr "zh"

#: dev/templates/base.html:5
msgid "DEVELOPMENT django-Survey"
msgstr "django-Survey 开发"

#: survey/actions.py:11
#, python-format
msgid "%(count)d survey was successfully marked as published."
msgid_plural "%(count)d surveys were successfully marked as published"
msgstr[0] "%(count)d 件问卷成功标记为「已发布」"
msgstr[1] "%(count)d 件问卷成功标记为「已发布」"

#: survey/actions.py:18
msgid "Mark selected surveys as published"
msgstr "标记选择的问卷为「已发布」"

#: survey/decorators.py:27
msgid "This survey has expired for new submissions."
msgstr ""

#: survey/exporter/csv/survey2csv.py:37
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: survey/exporter/csv/survey2csv.py:67
msgid "user"
msgstr "用户"

#: survey/exporter/csv/survey2csv.py:111
msgid "Export to CSV"
msgstr "导出为CSV"

#: survey/exporter/tex/question2tex.py:62
msgid "with"
msgstr "和"

#: survey/exporter/tex/question2tex.py:64
#, python-format
msgid "%(min_cardinality)d respondents or more"
msgid_plural "%(min_cardinality)d respondent or more"
msgstr[0] "%(min_cardinality)d 位参与者或更多"
msgstr[1] "%(min_cardinality)d 位参与者或更多"

#: survey/exporter/tex/question2tex.py:76
msgid "excluding"
msgstr "除了"

#: survey/exporter/tex/question2tex.py:81
#: survey/exporter/tex/question2tex.py:115
#: survey/exporter/tex/question2tex.py:118
msgid "and"
msgstr "和"

#: survey/exporter/tex/question2tex.py:112
#: survey/exporter/tex/question2tex.py:113
msgid "or"
msgstr "或"

#: survey/exporter/tex/question2tex.py:127
msgid "Repartition of answers"
msgstr "回答的重构"

#: survey/exporter/tex/question2tex_chart.py:66
msgid "Left blank"
msgstr "留空"

#: survey/exporter/tex/question2tex_chart.py:111
#: survey/exporter/tex/question2tex_sankey.py:56
msgid "for the question"
msgstr "为此问题"

#: survey/exporter/tex/question2tex_chart.py:121
msgid "No answers for this question."
msgstr "该问题尚无回答"

#: survey/exporter/tex/question2tex_raw.py:24
msgid "Participant"
msgstr "参与者"

#: survey/exporter/tex/question2tex_sankey.py:28
#, fuzzy
#| msgid "Cannot generate PDF, we need 'xelatex' to be installed."
msgid "Cannot generate PDF, we need 'pySankeyBeta' to be installed."
msgstr "无法生成PDF，我们需要安装“ xelatex”。"

#: survey/exporter/tex/question2tex_sankey.py:56
msgid "left"
msgstr "左"

#: survey/exporter/tex/question2tex_sankey.py:58
msgid "in relation with the question"
msgstr "和此问题相关"

#: survey/exporter/tex/question2tex_sankey.py:60
msgid "right"
msgstr "右"

#: survey/exporter/tex/survey2tex.py:30
msgid "Cannot generate PDF, we need 'xelatex' to be installed."
msgstr "无法生成PDF，我们需要安装“ xelatex”。"

#: survey/exporter/tex/survey2tex.py:80
msgid "We could not render a chart because the type"
msgstr "我们无法生成图表，因为类型"

#: survey/exporter/tex/survey2tex.py:83
msgid "is not a standard type nor the path to an importable valid Question2Tex child class. Choose between 'raw', 'sankey', 'pie', 'cloud', 'square', 'polar' or 'package.path.MyQuestion2TexCustomClass'"
msgstr "既不是标准类型，也不是可导入的有效 Question2Tex 子类的路径。请在'raw', 'sankey', 'pie', 'cloud', 'square', 'polar' 或 'package.path.MyQuestion2TexCustomClass' 中选择。"

#: survey/exporter/tex/survey2tex.py:153
msgid "No questions to display in this survey."
msgstr ""

#: survey/exporter/tex/survey2tex.py:183
msgid "Cannot export multiple PDF, choose only one."
msgstr "无法导出多个PDF，只能选择一个。"

#: survey/exporter/tex/survey2tex.py:192
#, python-format
msgid "Error during PDF generation: %s"
msgstr "PDF生成期间发生错误：%s"

#: survey/exporter/tex/survey2tex.py:199
msgid "Export to PDF"
msgstr "导出为PDF"

#: survey/models/answer.py:20
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: survey/models/answer.py:21
msgid "Response"
msgstr "回答"

#: survey/models/answer.py:22 survey/models/response.py:25
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#: survey/models/answer.py:23 survey/models/response.py:26
msgid "Update date"
msgstr "更新日期"

#: survey/models/answer.py:24
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: survey/models/category.py:9 survey/models/survey.py:25
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: survey/models/category.py:10 survey/models/question.py:77
#: survey/models/response.py:27
msgid "Survey"
msgstr "问卷"

#: survey/models/category.py:11
msgid "Display order"
msgstr "显示顺序"

#: survey/models/category.py:12 survey/models/survey.py:26
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: survey/models/category.py:16
msgid "category"
msgstr "分类"

#: survey/models/category.py:17
msgid "categories"
msgstr "分类"

#: survey/models/question.py:21
msgid ""
"The choices field is only used if the question type\n"
"if the question type is 'radio', 'select', or\n"
"'select multiple' provide a comma-separated list of\n"
"options for this question ."
msgstr "选项栏仅在问题类型为「单选按钮」、「单项选择」和「多项选择」时有效。选项请用逗号隔开。"

#: survey/models/question.py:60
msgid "text (multiple line)"
msgstr "文本（多行）"

#: survey/models/question.py:61
msgid "short text (one line)"
msgstr "短文本（单行）"

#: survey/models/question.py:62
msgid "radio"
msgstr "单选按钮"

#: survey/models/question.py:63
msgid "select"
msgstr "单选框"

#: survey/models/question.py:64
msgid "Select Multiple"
msgstr "复选框"

#: survey/models/question.py:65
msgid "Select Image"
msgstr "选择图片"

#: survey/models/question.py:66
msgid "integer"
msgstr "整数"

#: survey/models/question.py:67
msgid "float"
msgstr ""

#: survey/models/question.py:68
msgid "date"
msgstr "日期"

#: survey/models/question.py:71
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: survey/models/question.py:72
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: survey/models/question.py:73
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: survey/models/question.py:75
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: survey/models/question.py:78
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: survey/models/question.py:79
msgid "Choices"
msgstr "选择"

#: survey/models/question.py:82
msgid "question"
msgstr "问题"

#: survey/models/question.py:83
msgid "questions"
msgstr "问题"

#: survey/models/response.py:28
msgid "User"
msgstr "用户"

#: survey/models/response.py:29
msgid "Interview unique identifier"
msgstr "问卷的唯一标识"

#: survey/models/response.py:32
msgid "Set of answers to surveys"
msgstr "问卷的几组回答"

#: survey/models/response.py:33
msgid "Sets of answers to surveys"
msgstr "问卷的几组回答"

#: survey/models/survey.py:20
msgid "By question"
msgstr "按问题显示"

#: survey/models/survey.py:21
msgid "By category"
msgstr "按类别显示"

#: survey/models/survey.py:22
msgid "All in one page"
msgstr "综合显示"

#: survey/models/survey.py:27
msgid "Users can see it and answer it"
msgstr "用户可以浏览和回答"

#: survey/models/survey.py:28
msgid "Only authenticated users can see it and answer it"
msgstr "只有认证用户可以浏览和回答"

#: survey/models/survey.py:29
msgid "Users can edit their answers afterwards"
msgstr "用户可以随后编辑他们的答案"

#: survey/models/survey.py:31
msgid "Display method"
msgstr "显示方式"

#: survey/models/survey.py:33
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: survey/models/survey.py:34
msgid "Publication date"
msgstr "发布日期"

#: survey/models/survey.py:35
msgid "Expiration date"
msgstr "截止日期"

#: survey/models/survey.py:36
msgid "Redirect URL"
msgstr ""

#: survey/models/survey.py:39
msgid "survey"
msgstr "问卷"

#: survey/models/survey.py:40
msgid "surveys"
msgstr "问卷"

#: survey/templates/survey/completed.html:4
#: survey/templates/survey/completed.html:7
msgid "Survey completed"
msgstr "问卷已完成"

#: survey/templates/survey/completed.html:8
msgid "Sorry! Your already replied to our survey"
msgstr "抱歉！您已经回答过我们的问卷了"

#: survey/templates/survey/completed.html:9
msgid "Back to survey list"
msgstr "回到问卷列表"

#: survey/templates/survey/confirm.html:4
#: survey/templates/survey/confirm.html:7
msgid "Survey submitted"
msgstr "问卷已提交"

#: survey/templates/survey/confirm.html:10
msgid "Thanks! Your answers have been saved"
msgstr "谢谢！您的回答已保存"

#: survey/templates/survey/confirm.html:14
msgid "You can always come back and change them."
msgstr "您可以随时回来修改它们"

#: survey/templates/survey/list.html:6
msgid "Welcome to the Django Survey app"
msgstr "欢迎来到 Django 问卷APP"

#: survey/templates/survey/list.html:19
msgid "Take the Survey"
msgstr "开始本问卷"

#: survey/templates/survey/survey.html:44
msgid "Answer this part"
msgstr "回答本部分"

#: survey/templates/survey/survey.html:57
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: survey/templates/survey/survey.html:67
msgid "Next!"
msgstr ""

#: survey/templates/survey/survey.html:73
msgid "I'm done!"
msgstr "完成！"
